張宇人：政府將要求食肆員工定期檢測，顧客必須使用「安心出行」

HK01 2021-02-09 20:28

特首林鄭月娥今早（9日）出席行政會議前表示，如果疫情不惡化，有條件在農曆新年後讓市民逐步恢復正常生活，並考慮業界提出以「安心出行」應用程式追蹤客人的方式，爭取讓被勒令關閉處所盡快復業。

自由黨主席、飲食業立法會議員張宇人表示，假若政府重開晚市堂食，將要求業界採取三項措施，包括前線員工每兩星期做一次病毒檢測、顧客必須使用「安心出行」應用程式，以及加強食肆空氣流通及淨化。

張：政府將規定食肆加強空氣流通及淨化 至每小時換氣6次

張宇人稱，政府將要求食肆前線員工每兩星期做一次病毒檢測，檢測結果呈陰性才可在晚市繼續營業。此外，政府會要求顧客在進入食肆前，必須使用「安心出行」記錄進出的時間，至於沒有帶電話的老人家，可由店員記下姓名同電話，若食肆出現確診個案，也可追蹤客人。

他又指，政府將規定食肆加強空氣流通及淨化，建議加強至每小時換氣6次，或設置具備紫外線-C(UV-C)等空氣淨化設備。他認為，只要疫情一日未平息，相信食肆也要協助政府做好防疫工作，希望業界可「捱下」，令政府不要再禁食肆晚市堂食。

至於沒有帶電話的老人家，可由店員記下姓名同電話，若食肆出現確診個案，也可追蹤客人。

後生仔唔可以冇電話㨂落名？

果d老人家唔係冇帶
係根本冇智能電話

你唔去金鐘記錄下

我寫陳大文得唔得

我都冇智能電話喎

跟著又話要對身分證

POPO肯定突擊入黃店抽查你
抄錯ID都罰你錢

安心上路 啦～

買外賣

張宇人做乜唔代表飲食業JR777?

咪唔去食囉

繼續黃店外賣

唔堂食，完。

假期旺角天橋
中環行人專用區
係咪有金鐘罩護體

黃霑唱過
買件油多都要睇身分證

唔堂食
由尻藍絲安心出殯

根本商家佬寧願做多單生意
你冇人巡查冇人會得閒抄你名
你試下去澳牛擺低身份證

啲人見咁撚煩就唔食
變相直接搞鳩啲食肆

果d老人家係根本冇智能

買盒牙簽都話要擔心呃秤

不了，買外賣

「捱下」啦
捱左成年捱多年啦

不了

私了狗帶碼

新疆模式倒數中，大家必須恢復“突襲式”抗爭，從搞掂狗帶碼開始

唔食囉屌你老母

如果淨係姓名電話，可以尻up, 如果佢check的話。
其實最簡單係見藍店就唔食

咁咪唔撚去食囉屌😅

食屎狗含撚仁

到時就將個波推落去你地反對政府市民身上
係佢地唔肯合作先搞到你咁慘

戲本都出埋嚟啦，拎法律迫香港人玩人民鬥人民

政府會要求顧客在進入食肆前，必須使用「安心出行」記錄進出的時間，至於沒有帶電話的老人家，可由店員記下姓名同電話，若食肆出現確診個案，也可追蹤客人。

屌係咪唔俾oh先？
我打電話俾間舖下賣自取，叫佢死出嚟俾我囉

都預左劇本會係咁走
邊間鋪頭想做生意(OR夜市), 就乖乖地用安心出行

其實晚市先最賺錢
所以點解一直都想開返晚市堂食救黃店
點知整壇咁既野 好多選擇繼續外賣
姐係黃店繼續食屎

咁唔食囉
我代飲食業多謝你先

只叫外賣 🥡

呢啲無差別攻擊
藍店都仆直

定期檢測

開始強化個DNA Database

係時候去買返部nokia3310

我已經係咁諗

廿蚊張終於上水

lunch時間睇下d伙記點樣登記

lunch time唔帶電話, 好閒姐

一定大把人用

到時一定大把藉口

等於當初話打死都唔去做核酸

就係睇中食肆全部吊緊鹽水心急開業就攞佢哋開刀

安心出行追蹤到客人

其實遲早問題
遲d 一定返工都要do 左先
睇你仲繼唔繼續返工囉

謀殺飲食業

自己選出黎自己受返喇成班柒頭

社會信用評級

告上平機會囉咁叻

唔幫襯囉咪 怕咩

廢老 死不足惜

電話報失咗

當年一代人心水清嘅都移曬民
剩返一班收成期垃圾

藍店唔理啦
好多黃店叫晒救命喇
你嗌外賣救唔到佢地

百佳、惠康、街市、地鐵、巴士、馬會、私人會所

永遠榮譽免疫區

拉得

20蚊張係出入口定係飲食界？

去黃店我會寫低contact 比佢冇問題
安心出行不了

如果黃店放水由你唔打卡又唔抄名 好易俾黑警放蛇扣幾千 如果個個黃絲都落名 黃店又會用左MAN POWER去處理抄名

公務員/教師/地盤工已經身先士卒

所以見話咩買外賣唔堂食/繼續唔幫襯
真係笑而不語

唔怪得要禁太空卡

一開始強制貼扮撚哂唔會強制用
就已經知你想秋後變後制啦

on99搞撚埋啲屎忽嘢

係就好

飲食界

唔會幫襯

冇既 連登仔最睇唔起要返工既奴隸
佢地緊係會簡唔返工啦

用後備機 食一次洗一次電話囉 傻鳩政府

強制貼得點會強制市民用
係睇時機

唔強制人用就唔會強制貼啦

強制貼得點會唔強制市民用

店員記下姓名同電話

私隱點樣確保唔會非法被用？
鋪頭又冇權check你身份證/係咪冇電話
到時咪「我們這一家」囉
全部都花師奶/小明

我估到時啲人都係會死死氣用

支持 疫情咁可怕 一世後遺症
咩自由咩私隱就暫時算啦
邊個唔用就係播毒狗就係熱狗就係藍屍！ 我第一個post上網公審篤灰

無懼撚死全家

召喚黎生

真 而家變相全民強檢咪又死死氣做 咩偷dna喎

講咪口響 最後咪死死氣
當初講檢測又話偷dna又剩 而家點

叫外賣
全城唔消費
全靠網上同外賣
唔洗兩日即叫停

講就咁講 唔會團結

講真，當而家食肆唔量體溫都冇人理你。
特別是快餐店，撚有人理咩。
用黎掃鳩黃店之嘛

咁我寧願唔食唔幫襯

可能調返轉

堂食有折

不過要裝安心出行

其實咪好似gme咁
係咪真係100%人唔堂食

想問一樓一駛唔駛裝安心出行同記錄個名？

無法定權力兌身分證

我65歲，我都無智能電話，得張綠卡

同依家量體溫米一鳩樣
D食市撚會理你有無掃鳩安心上路咩
有生意唔通唔做咩
垃圾政策

黎生係公義同搵食之間簡左搵食
如果連登仔遲d 可以係DNA 同搵食之間簡左守護DNA
咁就真係知行合一 值得尊敬

外賣都要?
食屎, 以後唔入餐廳

叫佢比多少少確診資料就話私隱乜乜物物，依家就叫人比店員登記姓名電話就唔係私隱？？

實會放蛇, 而且只會捉黃店, 下下罰幾千至幾萬, 幾多生意都補唔返, 最終都要跪

肯定啦

應該會瘋狂check 黃店

連登肯定有一半人已經裝咗，等着睇戲食飯

睬你都傻
照堂食唔掃code

88
等睇執笠

實有人會裝既 正如依家一樣有人食美心敏華
係睇下雙方都拎唔到大利益之下 邊個可以鬥到最長命

你開post就係為左pin番自己句野打沉自己人? 你點肯定有一半?

黃店外賣ＯＫ
完

電話壞咗得唔得？

好呀，俾店員擇名囉，個名係咪真既就

我唔撚明
個安心出行唔係聲稱唔洗登記使用者
只係手機入面一個記錄咋咩（正苦聲稱）
如果係咁 我當間舖中招
舖頭又何來有資料追蹤番邊個去過？

我調番轉諗
當我中招
你要check我個安心出行
咁係咪我嘟過既地方你都強檢先
咁ok啦我以後都幫櫬藍店算了

電話99999999

CLS

樓主出晒名係放負散水五毛

邊間餐廳食肆要我掃我就唔入去食，時間耐左鬥長命，睇下係林鄭迫市民，定係食肆頂唔住倒迫林鄭

係囉
姓名同電話作咪得囉
真係超級擾民

又多一個方法逼害黃店
不過我叫外賣吹咩

西利咁都有得屈

【創業】共享手機

理論上係後者，當你中招時就會check你record去過邊，但好似話有知道邊到有人中招，去過果度嘅人會收到佢個app通知，然後之後點我就唔知喇，可能要你喺指定時間去強檢，唔去就搵狗咬你掛

根本就係諗呢隻App出黎條友個腦裝屎
無料到又要特立獨行，有大大個國際通用API唔用走去寫隻三不像既濕鳩App出黎

肯用兩大巨頭既API我諗而家有一半香港人已經用緊

就咁外賣ok 就唔洗叫救命啦

多撚謝張宇人呀

狗屋飯堂都得，點解行人專用區唔可以有金鐘罩

咪唔去囉 全港都係就唔入外賣算又平啲

邊間要用，就唔去

咁麻煩真係外賣算數

我第一個唔裝

「呢度係澳牛 唔撚係澳門
擺低張身份證過關呀？」

第時周街搜身睇你有冇裝安心出行

個重點你自己最尾都講左啦

劇本已出現, 將所有服務性行業搞到就黎死, 然後鋪頭為左可以做番生意自然乜都肯制, 支共真係最變態

而家已經晚晚食外賣
唔爭在日頭都食
點都唔可以慣 對家大石砸死蟹都好 盡做

唔小心寫錯左電話號碼點算?

啲5毛咁撚低質有無錢收嫁
比我就唔撚出糧
咁就當做左野

幫屋企老人家準備左一部智能電話, 裝左個 app 以備佢地不時之需, 個 app又唔駛輸入電話號碼, 個人資料, 其實係 check 勿鳩 !? 即係一裝記錄左個 imei 定派左個 no. 比我 !? 講真, 手頭有幾部電話 + 太空卡, 去開港九新界d大型商場, 影抵商場d QR code, 到時用另一部電話開安心 app 影張相既 QR code 一樣識別到, 想玩分身都唔難, 係D廢腦先當個 APP 係神咁拜

我鏡頭 壞左

港共目標係搞9黃店唔係振興藍店
班藍店condom wfc

政府最鍾意得寸進尺
遲啲出街塔車度度都要強制安心出行

算撚數啦

逼我帶飯

開始緊食飯/入運動場/做Gym
都要強迫用安心出行先比入場
有唔少人因為唔想煩，被迫下載個App
你話入個假電話假名咪得囉～
唔好咁天真啦，下載得個App就已經中左支共計
一個人做，成班人就會跟住做
今次比佢成功用防疫做理由下載佢啲濕鳩監控App
肯定會有下一次，慢慢赤化香港

所以佢地依家咪話要sim卡實名制囉，講到尾就係想監控你地班蟻民

Scan到上咗癮，好想影低啲藍店qr code慢慢scan

冇正當性當選，點代表

生意唔好經濟差，商家佬食屎冇稅交仲好，反正個濕9政府每年開支驚人

唔撚堂食
繼續食黃店外賣

唔緊要ge，可以scan埋藍店qr code黎攬抄

咪一樣喺支那引武漢肺炎嚟

呢樣要黑警先有授權

藍店轉撚晒用cam測溫
行過都錄咗你啦

大家其實應該記得有起底功能
唔記得嘅話
我作為連下sir fans 提下你

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

我笑左，我落地獄喇！

連登得連下sir 感化
越來越多港豬順民啦

不過睇回覆
好似好多人都知你大名啦

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

到時有鑊爆而又冇登記果啲全部重罰 / 又或者又整啲篤灰渠道，咁就全世界唔敢唔做。

後生仔可以記錯電話號碼

你咪間間食肆擺個人check 住人用囉
我係唔撚用架啦

老實講，安心出行會唔會特登攞嚟監控，我覺得未必
佢可能真係Kai 到認為個app對抗疫有幫助
但係如果幫佢橫掂都有渠道喺手，有需要咪順便做埋監控lor

例如如果佢要用國安法郁黃店，幫襯過嗰啲會唔會當係資助呢，用大數據追蹤食客就得架啦。依家講到明戲院都要強制使用「安心出行」。

之但係以你香港人嘅性格你估吓有幾多人為咗唔裝app可以連戲都唔睇？ 尤其是係而家個個都逆來順受嘅環境下，只要當有兩三成裝左，跟住周圍討論套戲，側邊啲人見到羊群心理之下本來唔裝都「求鳩期啦」都裝埋。最尾出邊有五-六成黃絲怕麻煩照裝算鳩柒數真係唔奇，咁連登保守D有四-五成差唔多啦。

777就係要攬炒等佢地投降推健康鹿

我就唔吃了返屋企吃

黃店點跟?

放心
到時大把人同黃店一定乖乖跟隨
無啪安息唔俾入

香港人幾時反抗？

咪玩啦唔會監控

係有心用作防疫用途就一早用左Google Apple API啦

我名字:林鄭英
電話:68964777

咁而家隻濕鳩App又真係監控唔到既
佢連gain部電話個GPS去驗證個位置都無做到
周圍鳩Scan，影低個code出黎比人scan就已經亂鳩晒

你不幸中招仲可以用黎玩鳩啲藍店

只要你scan個qr code
你幾時幾分去過邊都知
佢撳個掣就一清二楚
咁都叫監控唔到？

你周圍鳩scan 咪即係知你去過邊囉

屌你左膠定五毛呀
仲要幫港共講說話

最多咪去黃店叫外賣，睇吓藍店死晒，港共跪唔跪

唉咁都唔明

QRcode呢就無變化既
到佢玩強制你影低左出黎比人鳩scan就已經足以玩爛件玩具

除非佢有技術同埋有執行力要求啲場所每日都換過隻新既QRcode

餐廳會即時見到你有冇scan佢餐廳個code
點樣自己帶個qr code周圍scan呀

飲食業玩左成年，好多人都厭左唔岀去食，而家仲要插多刀？

最尾咪又係用黎搞黃店

慣左外賣，堂食咁煩，不了

連登有個實用po，收集左唔少qr code，就算你冇去到嗰度，都可以scan

root機，block撚左apps去server個IP